除咗雲吞麵檔外 仲有冇其他地方吃到平菜

街市